中國用武漢肺炎，打不可抗力牌，都算智者

一石三鳥

真, 玩陰謀論果D野開始拍得住美帝, 果陣911美帝又係神著, 又係先搞自己, 之後大條道理搞人